發夢冇咗份工嘅入黎，比份工你，有工既幫推

Copy from tg channel
你估佢唔到，香港人就係咁L勁
原來已經有人做緊！
Admin已經核實左呢個channel owner身份，佢又係果啲赤條條成張證隊俾我嘅人，應該無伏，各位手足可以放心搵佢地俾良心僱主list你地。

⚠️❌❌❌❌❌❌
但點都好！去見工唔好同僱主、同事透露發夢詳情，問點解搵工都唔洗咁老實講因爲無錢夢遊！防人之心不可無！
❌❌❌❌❌❌❌⚠️

- 已經應左機嘅手足，我地會處理埋先
- 如果有良心僱主，歡迎介紹俾佢地
- 如果果邊無你想要嘅工種，我地可以再介紹，我地有head hunt, agent

//
各位同道中人：

#我們的出現
近日夢遊警署保釋「暴動」罪時，有一個發現。就是其實手足們 #當刻 就已經好需要就業的支援。好簡單，好多手足即使全職讀緊書，都要做part-time，有D要做full-time，不少都可能不是有錢人家，要打工搵食。

問題出現了，現在保釋的條件，因「暴動」罪的嚴重性，已經變得好苛刻。然後，我們後來發現，即使不是「暴動」罪，近期其他罪行的保釋條件，跟「暴動」罪差異也不大。例如，手足要每兩、三日/每星期就一次要到家附近的警署報到，報到時間可能係Office工放工時間後，由法庭決定，唔係返Office工就難搞。然後，上庭時間日期冇得改，而且可以係前一個工作天的下午6：00才知道第二日上庭，隨時請假都請唔切，又驚老細「詐型」。更甚者，要每晚11：00、12：00前要回到家守宵禁令，咁份工OT夜左放，屋企住得比較遠，就麻煩了，但手足有時非常不便告訴同事/僱主自己就是手足。如果不幸違反保釋條件，係講緊可以 #即時還押，不准保釋，視乎法庭的命令，但保釋條件只會更嚴格。

做落，我們Admin發現，其實不止被控告的「手足」可能需要搵工，有不少聯絡我們的朋友，可能只是曾經表達立場、每逢放假去發夢，也因各種情況需要選擇離職。

所以，我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。我唔知，但最簡單無啦啦唔見左48小時（前線被捕），電話唔通，可能本身份工已經都冇埋。我們幫到咩就幫。

「我要返工」平台是一個為手足而設的 #資訊發放平台，
運作方法如下：

#良心僱主
請填寫以下Google Form

留下職位資料和聯絡，需要搵工既手足會 #自行聯絡 你。

#搵工手足
請TG PM Admin取良心職位名單，然後 #自行聯絡 相關僱主安排面試和工作：

注意事項：
1. 手足需要自行搵工，但有關平台問題亦可與我們聯絡，本平台會嘗試提供協助。
2. 如遇不法的公司，本平台將不會再將資訊放到平台上，搵工手足亦擁有法律上追究的權利。
3. 僱主請留意，搵工手足返工時間可能有所限制，望僱主有心理準備，明白其特殊處境，但為免侵犯個人私隱，僱主亦不宜查問太多。
4. 為保障搵工手足的個人私隱，本平台不會主動收集求職人士的CV、個人資料、證書、聯絡方法等等或直接為僱主進行轉介。

平台 #TG_Channel，獲取最新資訊：

//

原來真係有人做緊
六月個陣已經有人話想搞

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

Help push...

喂

有人要架

Help help

咁重要嘅野竟然冇人推

push

有冇人啊？

我熱愛生命 不會自殺

唔通冇手足需要幫手？

仲係冇人推

推！

推

想搵Office工tg我
盡幫！

721 831

散下落tg group多d人見到

support!

Push

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
928 「反抗威權 迎接黎明」集會】民間人權陣線
929 全球反極權大遊行
930 三罷
101 國殤日

推呀

推有用Post

p

[正視聽] 點解林鄭之前閉門會議你話學生唔去係啱 而家又要驚佢同藍絲扮傾就狗衝去傾

幫推

Push!!!

大大力推, 感動

推，無工翻既唔好怕醜

推一推

如果有個生意圈 我願意戒晒d集團式奸商

冇比人拉仲有工但係想跳槽

推

pish

弱弱一推

推推

推啊

支持

行動po pish

Tui

uber eat
foodpanda
deliveroo

幫推，好有心

G持

pppp

幫推 好心人

推 幫手足

推爆你 一定要懲罰你

推推推

失緊業，幫推！

推呀 呢個緊要

推推先

推
多謝一班有心巴絲

幫推！

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推義士生態圈

支持，需要長期作戰

推~~

支持!!!!!!!!!!!!

多謝各位老闆

推！良心雇主

好野要推

612 基金

失業撚留名

lm

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

有用 幫推

好好呀

呢個好好，推

wlpishh

真心有用，幫推

學生幫推

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

推，岩岩留左contact，我條team仲有個位

pish
但搵工同時都唔好睇小林鄭講ge港人自治
幫手推下我個post

幫推
香港人有愛

有用！幫推！香港人一齊努力！

Thx 巴打幫手

香港人 團結自強

推
如果有啲即刻出糧既part time
例如補習、炒散、鐘點清潔
有需要嘅手足一日做幾個鐘都夠食飯交租
可以比啲唔想受人捐贈嘅手足

幫手推

推
希望手足快啲搵到工
良心公司生意興隆

推

721 831

五大訴求 缺一不可

幫推, 香港有愛
各位手足, 要同我地嘅最大敵人鬥長命

正呀，DQ完就要搵工了。

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

自成一個經濟圈

P牌空氣推
呼籲更多良心顧主 好人一生平安
有良心既店 請返最有良心既員工
一定大把人去狠狠地懲罰

感謝

紅底公司唔知幾時比人篤灰踢走...
咁佛心既po 一定唔可以沉！

929

乜都唔識
淨係識影相拍嘢
但一直都搵唔到

721

市場情況咁差，機會都好渺茫！

大大力推

唔頂唔得

呢個真係要鼓勵

Pushhhh

推唔到呀

推到比多d有需要嘅手足睇到

係愛呀 推

小心有人扮手足搞黃店

推依個

絕對推

好過D乜乜食卷 助養 多多聲

928 929 1001

良心老闆
721 831

推良心post

推！！良心企業幫下手

推
多謝呢班人

聽日見

原來已經有人做緊，佩服

推爆佢！！！

老屎忽仲有工返 幫推

推 冇工開既入來

幫推，良心老細

推。

Gchi

良心

推
被捕人仕關注組

仲搵緊工，不過留俾其他有需要嘅人先

咁就成條產業鏈架喇喎，話埋我知要去邊度消費呀

推 tui

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

推俾多啲手足見到

好人一生平安

612請佢哋做好過請班職業社運撚啦

psuh

手足好有心 多謝你

手足加油！

推！！

Pish

推啊 香港人 頂住

推！！！

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

推 !!!!!!!!!

推俾手足

我無用，我唔敢做勇武，我唯一可以做到既事就係同自己講，呢段時間要俾心機返工，我要5年內發展到可以決定請邊個就請邊個。

推啊 同飯卷一樣 唔好怕醜

Copy from tg😂😂😂

Er可能忙梗？？我 repost唔太清楚

推 希望有日幫到更多既人

我成日掛住發夢 工都無返一段時間
又驚呢樣驚個樣 希望日後會幫到我呢啲人

蛋帖必推

推唔到

有工番緊但都有黃有藍 想走 番間全黃既會開心好多

全方位幫義士先有用

空氣推，超級有用

唔係因為發夢而冇左份工，join唔join得架？

Push
多謝手足！

有用post要推

Join la, 但要月捐$500去星火/612